高鐵衝閘生仔

用高鐵衝閘落嚟香港生仔， 即刻做酷刑聲請，咁個仔係咪可以名正言順做香港人

係

強國袁係話佢因為無正式入境個仔無得拎身份,咁聲請左算唔算有?

新抵壘政策

港豬